【刑不上大陸】座駕遭「小路出大路中港車」攔腰撞 林夏薇反問：點用我車身撞她車頭？

【法官指自相矛盾】座駕小路出大路遭攔腰撞 林夏薇反問：點用我車身撞她車頭

林夏薇早前駕駛保時捷跑車上山頂回家途中，遭小路出大路的保時捷四驅車攔腰直撞。四驅車女司機被控不小心駕駛罪，上周三林夏薇出庭作供稱當時以以正常車速開車，她又說：「當時隱約feel到、睄到嗰度有車，冇睇到係一個實體，有燈，但車未到。」林夏薇指意外令她頸椎受傷。案件昨日裁決，據報裁判官指林夏薇供詞自相矛盾，但又不能排除被告指林夏薇當時車速太快，在疑點利益歸於被告下判罪名不成立。

林夏薇對判決失望，今日在ig撰文表達不滿，披露更多意外發生時的情況：「明明我以正常車速被小路出大路的中港車牌四驅車（保時捷Cayenne）攔腰撞致受傷，估唔到係咁嘅判決！我車被撞的位置是副駕駛座至後沙板，對方是右前輪同前泵把花咗。對方為自己辯護話佢在讓路停咗2，3秒先駛出，然後佢架車出咗7，8成我架車先在後飛速平行撞上。」

林夏薇更斥：「以物理學角度睇根本冇可能發生！我點樣可以用我的左車身撞她的車頭！明明車的撞擊傷痕是我被撞，對方竟然惡人先告狀，反過來話我從後衝上嚟！而事實上嗰個路段已安裝安全島去限制路面闊度，所以條路的闊度根本不可能容得下兩架車平行行駛！但仲失望的是法官竟然考慮對方的車身高過我的車身，同埋考慮我是公眾人物！！我唔明以上兩點同佢小路出大路撞人，不小心駕駛有咩關係！？！？」

「我在主路正常行駛，被人打橫撞到，我個證供仲點樣可以自相矛盾到！根本就是斷章取義，我是證人在庭上又不能反駁，估唔到人生第一次為警方做證人，公平公正在哪裡？！照咁講，以後主路正常行駛都要讓小路啦~真的太失望！人在做天在看，馬路殺手太多了，大家真的真的要小心！」

林夏薇火滾，有人留言問她有否裝車cam，但林夏薇堅持：「根本無需要車cam，她小路出大路攔腰撞我！我車撞擊的痕跡，仲有咩理由？！」

涉事司機聶音妮被控不小心駕駛，裁判官今在‪東區裁判法院指出，林夏薇早前作供稱案發時「感覺到」有車頭燈在讓路處，但又選擇不理會，有自相矛盾之嫌，又猜測林案發前車速頗高，否則撞車後不會行駛25米才刹停。

要返工, 不了

揸車中港車牌10個9個都係仆街

裁判官指林夏薇供詞自相矛盾，但又不能排除被告指林夏薇當時車速太快，在疑點利益歸於被告下判罪名不成立

主控/辦方實問證人當時你車速係幾多，如果係正常車速咁就實講無超速，如果講左無超個官點會不能排除被告指林夏薇當時車速太快

喺香港講公平公正？

林夏薇個後台唔弱都要硬死，對家係乜人

嘩，差d原告變被告，香港仲係法治之區？

我愛林夏薇

等睇律政司點處理

人地唔告你都偷笑啦仲諗住告人
咁大個人莊閒都未識分

支那人落黎霸撚住香港d地方唔撞撚死你咪算偷笑

香港係咁差架
唔啱返上大陸
返去屬於你既地方呀

去到今時今日 明明車cam又唔貴 用處百利冇一害 裝咗到時出事都拗少啲啦 點解仲有人會唔用

真人好正

叫佢搵果個咩香港加理略用物理舉証, 對方司機聲稱見到冇車先開車, 一出就撞到, 咁估計林夏微當時車速要有幾快佢先會睇唔到, 但如果咁快嘅車速比架四驅攔腰撞會點樣點樣(例如可能反車?)
BTW, 佢冇車CAM對方又冇? 有錢人點會ON9成咁?

屌 人地又裝又真係有超又攞出黎話你知咩

講兩講又有新聞啦
正

正宗大陸人黎香港，然後再比大陸人迫害例子
繼續支持你地既支那

揸幾廿萬車都無車cam
車cam 對口供咪得囉

香港人唔好再覺得自己有錢就唔會比大陸人攪

apple又再次故意隱瞞裁判官姓名

呢單野真係痴撚線
車都撞埋都入唔到不小心駕駛
法官, 律政司 同 檢控官 做乜9

好在撞著隻支那人
如果撞到人就慘

表面睇佢又無錯喎

你理得我揸火箭？車速幾快關小路要讓大路乜事？大路車被攔腰撞小路車就話遮，而家小路車攔腰撞大路車都告唔入？

唔想死就收聲
一陣全家比人溶左

好簡單，人地身分高級過佢
This is China

唔明點解告唔入，小路出大路，就算佢讓線停咗幾多秒、對方咩車速都好，出到大路撞到人架車都係佢出得唔啱喎？

唔明小路有車
點解要理

小路出大路關大路部車幾快咩事

越黎越廢

因為中港牌係vip

apple facebook有5毛直頭9up到中港牌平民都有

就算有車cam
車cam啲片可唔可以作為呈堂證供

求法律撚解答

龍門任佢擺

有無搵盧覺強呀

很想討厭你

飲醉酒片車撞死人響我暴龍嗰朵一啲事都冇呀！
但唔好撞啲太出名個啲喎...

裁判官自己有無車牌?

應該係全部都係仆街

殖民地法庭係咁

咪就係
睇到r哂頭

因為供詞矛盾
否則入硬

法治仲有無險可守？
泛民講兩句？

個殖民地法官講到, 行緊大路架車反而應該被控不小心駕駛

估唔到小學玩的老屈
竟然如此發生！

做乜你鞋面踩我鞋底

其實係林夏薇自己柒左，供詞矛盾
否則小路車撞大車一定係小路車錯

林夏微背景後台都唔細㗎，
睇嚟呢架中港牌好大機會係大陸嘅大袋嚟。
香港真係玩L完。

理得佢幾快啫，小路出大路點都要讓啦！
Btw，2邊都無車cam?

上山頂 既中港車 肯定係大支野啦

已經係13日東區MAG仔既案

唔用SEARCH ENGINE都睇唔到係邊撚個官

係狗

側移!?

小路車被告 聶音妮

律政司 同 檢控官 就無問題, 真係落CHARGE告

係個殖民地裁判官低能

依家堆暫委裁判官係唔知乜準則去委任
或許最重要夠忠心

殖民地法官自己都唔知有無車牌

呢位阿姐 係唔洗請律師 自己盤問返林夏薇

感覺有車就要停？咁算咩小路出大路
咁真係倒轉讓小路先

讓我好好討厭你～

小路有車著燈等出
大路車要點理會呢？

到底係咩人，無業，自辯，仲有中港牌

狗官

所以個裁判官有可能自己無車牌

//但林夏薇堅持：「根本無需要車cam，她小路出大路攔腰撞我！//

唔係唔撐佢，佢咁講真係撐唔落

好難唔覺得佢係身有屎

利申：小路嗰條友根本係仆街

有乜矛盾?

抵撚死，龍和道打交叉丫拿，屌你老母香港豬

咪係
正常係小路車讓大路車
大路車見到你又點

個殖民地裁判官CONCEPT好似係要大路車停車讓小路車出

個官自己有無車牌?

同埋咩25米停車係咪好撚出奇
人要reaction time
架車本身行40kmph 停車都要咁上下距離啦
利申唔識嗰啲路車速

個殖民地裁判官CONCEPT好似係：
大路車見到中港牌小路車出
就要停車讓 中港牌小路 先出
新法例 (判例法) 黎！

我相信香港需要地下法官

個殖民地裁判官明顯係文科, 無讀物理VECTOR
又極可能佢自己無車牌

我唔明泛民班大狀點解仲話香港法治係有險可守
明顯全面崩潰

點樣矛盾法?

對方黨內後台更硬

叉你咪叉你 洗俾面你呀

咪等做二等公民囉 無野格

睇樣，睇動作，睇打扮，
林鄭都應該要向佢下跪嗰隻。

唔係矛盾，係含糊
直接話見唔到有車咪得，甚至有車唔停都得
但係含糊就會被人覺得係想停但無停，想讓小路車但無讓

唔通好似你呢啲小學雞咁呀 只係人地唔認同你就串人抵死

打你交叉啦傻閪

見到有小路車, 作證講事實見到, 點可以講大話話見唔到
見到又點? 要停車?

請盧國強教授為你平反啦

控方廢啦擺明法官又on9

乜野叫當時隱約feel到、睄到嗰度有車，冇睇到係一個實體，有燈，但車未到

叫你寫詩咩 咁寫意

她又說：「當時隱約feel到、睄到嗰度有車，冇睇到係一個實體，有燈，但車未到。」

上庭最忌就係呢d模糊不清既講法.....

除左話個被告身份高佢幾班外，諗唔到任何理由會輸。小路撞大路，就算無撞、而係唔讓路，你試下卑班交警見到，抄硬牌。

捏陰妮

想問如果個情況係段路限速50, 大路車行緊70 (超速), 咁小路車出大路撞左應該點計?

利申: 渣車新手, 純粹好奇想問下

畀啲相個官，即刻陪你贏

多謝巴打j圖

此例一開
以後小跌老奉唔讓大路

泄露自己私隱尤其是藝人

小路出大路基本上無得拗
仲要係撞車身
即使大路架車超速犯法
但係小路唔讓大路一樣係犯法

大路車超速還超速

小路車不小心駕駛還不小心駕駛

兩個CHARGE黎

撞著咁既對手點都輸啦

撞咗嘅話小路都係判斷錯誤、出得唔啱丫，大路有優先權，小路車應該等路面clear或者肯定自己夠時間出而又唔影響人先出得，大路超速係另一件事嚟

話之大路車快到SPACE X火箭
話之大路車格蘭披治定AE86拓海飄移緊落太平山

總之小路出大路就要讓
留意路面狀況, 無車安全先可以駛出
大路有車火箭車速、飄移緊, 即係「唔屬安全情況」, 即係唔可以出車
你小路車駛出撞到大路車, 即係你小路車判斷安全有錯

林夏薇出庭作供稱當時以以正常車速開車，她又說：「當時隱約feel到、睄到嗰度有車，冇睇到係一個實體，有燈，但車未到。」

個官問佢睇唔睇到被告車輛
佢答到無凌兩可

無睇到實體，即係打機見到果啲ghost car咁樣？
無實體車何來見到有車燈？

據報裁判官指林夏薇供詞自相矛盾，
但又不能排除被告指林夏薇當時車速太快，在疑點利益歸於被告下判罪名不成立。

聲稱車速正常，但事後拖行25米。

但仲失望的是法官竟然考慮對方的車身高過我的車身

對方車身高，佢視野理應可以睇到架車，但係原告俾唔到確實答案

林夏薇火滾，有人留言問她有否裝車cam，但林夏薇堅持：「根本無需要車cam

無車cam support佢講嘅嘢，
告人最需要車cam

佢㗎波子使唔使1球

林夏薇告唔入, 個官講到係佢錯
會唔會影響保險？

兩個都係女司機

小路車出都俾人打得甩，可以想像到林夏薇俾口供時俾到屎咁

車cam都無 講經

今次撐港女 屌你老母死支那蟲

個問題係份口供講到錯晒

被告行為一定係有錯
但係份口供幫被告打甩咗

上訴再請個美藉大狀再打多鑊

呢以後畀支那人做案例

大路車超速太多的話，原本小路車夠出都可以變唔夠。咁就唔係小路車司機嘅判斷出問題

雖然小路出大路撞到人衰99%，但今次好明顯係林夏薇啲口供喺盤問下散哂

你小路車睇唔到大路有車, 出車, 然後大路車超速撞埋黎, 小路車無錯
因為佢係小心駕駛 (有留意安全情況)
即係你單CASE情況

小路車睇到大路有車超速緊, 都照出車
就係小路車都有錯, 因為佢係不小心駕駛 (無留意安全情況)

小路出大路 唔係咁正路

冇錯，問題唔係在於是否小路必錯，係佢口供唔清晰

有冇得上訴？

香港rip

警方決定？

J左,想J埋右

巧驚驚

山頂喎 林夏薇知名度高者

只要小路車司機出之前睇完路面情況
判斷為佢小路出車時唔會影響到正常車速既車
而佢出緊既時候有架超速既車 (可能 Keep 住超速/臨時加速至超速)
咁樣超出佢合理估計而衝既話 小路車有機會冇事

2個都係支那蟲嚟咖喎

但今次係小路車頭撞大路車身

姓林呢家人個家族係廈門有錢到癲 會冇後台？

林夏薇知名度唔高喎係佢個家族知名道高就真
林氏家族係支那福建好似係首富
仲有啲林氏宗親又係官
對家個後台有幾龐大可想而知

中國人係特權階級

係百幾鳩二百萬 買個幾千幾百既cam都懶
波跑 照計全新

冇車cam 既年代交通意外係咪一單都告唔入?

佢答成點都好, 小路點都要讓大路架啦, 車速再快都唔會快到小路架車由見唔到有車到隊個頭出去已經撞到

法 庭Court : 第十庭 九樓 No.10 (9/F)
裁判官 Magistrate :彭亮廷裁判官 Mr. PANG Leung-ting, Magistrate
上午 09:30 am

ESS36299/2018

聶音妮 NIEH, LILY

不小心駕駛
Careless driving

裁決
Verdict

車cam會顯示埋時速

五十五歲被告聶音妮無報稱職業，她沒有聘請律師，審訊時自己親身上陣抗辯，她稱自己的座駕於事發時已在路口停留兩至三秒，看清楚無車才駛進大路，反而是林高速駛至及「在大路橫行」才致相撞。

佢可能有車cam

但當時快得太快
於是車cam紀錄就唔呈堂

點撚樣橫行都唔會導致小路車頭隊落人地車身，老老實實單憑警察既報告都告得入，唔接納証人供詞反而告唔入

個官識唔撚識車

高等移民又邊會有罪

係支那人就夠啦，新移民公屋廢物上到庭都不死身
何況揸波子中港牌嘅
港共邊敢出手

唔通林小姐飄移緊？

問：我想找3楼D座业主 聶音妮女士，我是*金凤，电话：086-18646512099，能联络到重谢(遊客)
答：暫未回覆
2017-09-08 13:10:38

就算清清楚楚睇到讓線有車我都唔使理啦
屌佢老母係讓線條友讓唔係正線讓呀
個官肯撚定無車牌

讓線除左警車救護車消防車之外，真係乜撚都唔洗讓，理得你特首定李嘉誠

繼續瞓街啦你傻柒

所以很想討厭你

吓 廈門姓林 林峰堂妹定咩喎
剩係林峰爹哋都廈門李嘉誠啦

咁犀利，點搵到D文件？

查閱審訊案件表

普通人已經窮人含撚

個法官係咪唔識揸車架

就算大路車真係揸快左d

小路車更加唔應該出喇

我係佢老公 有錢 為啖氣就上訴
呢D官既 歪理判決一出真係影響深遠
屌你撞埋車身都話 唔關佢事 冇不小心駕駛?
呢樣就證據黎, 但佢超唔超速 就完全冇證據
咁以後全部小路出大路撞人都打唔入啦

有點幾公廁矛盾阿

行行下俾人撞就係咁簡單

真心可以有幾複雜

架車俾人撞左都仲有疑點？連撞人家下連賠都唔洗賠

人地個意思係依單野根本唔需要提供車cam要裁判到正常邏輯同常識已經知小路攔腰撞大路係衰硬
而唔係話佢無車cam
唔通殺人兇手指模dna所有證據都吻合，仲要問你有無片睇咩

Welcome to China xianggang

點為之理會先

我知道佢係度一定要讓?

第二點仲on9

原來我係大路行得快左d

小路車就可以衝出黎撞我腰?

而無事！

喂 各位巴絲打以後知點做喇

以後小路出大路見到有快車黎緊就即刻出

今次撞人腰都無事

如果係我出大路俾人撞腰仲唔賠到條友訓係度?

好在林夏微都係支那人，唔係死得仲慘

你見架車咁快黎緊更加唔應該出喇

如果係咁

我次次見有車勁快黎緊

我就衝出去俾佢撞

咁我咪發過豬頭?

個官都判左

對家保險仲洗賠?

實情係佢當時車速太快
快到睇唔到被告架車嘅「實體」
於是「feel到」幻影，但見到有燈光

佢見到有質量（Mass)嘅殘像

岩阿ching

呢個同係咪林夏薇無關

呢個係關乎全港司機既安全事

案例一出 以後有咩事大家都有事

我係嗰一個

係大路見到路口有燈未有車到都要落break?
洗唔洗停車讓埋佢

仲要唔係撞頭 係攔腰
點用車身撞車頭

大陸出世+讀書
但係無蝗味

其實係條女自己作供on9
就算事實上佢無錯
但作供自相矛盾會搞到對面打得甩

等於當年掟杯案
人證物證俱在
689供詞矛盾幫助毓民甩身

仲未有人post果隻貓出黎

邊個位撞車? 如果山路轉緊彎行太快小路出車睇唔到都唔出奇

林小姐起碼識廣東話...

兩邊都支那人，兩邊都抵死

搞清楚先，
而家係林夏薇架車撞完仲要25米先停

即係極可能小路車慢慢轉出黎時，
林架車駛過時，
林架車側「hi ] 到人個車頭

而唔係佢所講比人攔腰撞

大陸個套思路已經浸入香港

小朋友玩玩具車啦

無錯就係咁

"..由馬己仙峽道往山頂方向，途經山頂道交界近迴旋處時"
可能呢個轉彎位

林係證人，上乜鬼訴？

刑事係由律政司 檢控架

你唔好咁短視 乜都關支那人事喇

咁樣判法

對揸車既香港人黎講都係好危險

25米你以為好多咩
更大可能係小路架車睇都無睇沖出大路
大路既車由一開始未見到小路架車
小路架車已經沖住出撞左埋去

點解2面都咁有錢都告

玩野咩 ？和解唔得咩？

幾百萬買過部全新對佢地都唔係錢啦下話

佢都超晒速

重剎都要拖足25米先停係幾快

照計山頂行車上限速度50km/h
佢一定唔止呢個速度

就算hi到又點?

小路車見到大路車黎緊更加唔應該出

邊關超速事架

如果係咁係咪我係小路等出

見到大路有車勁快黎緊

我就可以出阿?

咁多人仲未明

道理正確，但份證供錯晒

擺明係綜合份證供顯示林小姐細路出大路冇睇來車

當0.5秒反應
25米
計落都唔多過50km/h

佢超速駕駛但係供稱正常車速行駛
個官認為證供有矛盾

超開速嗰啲咪唔會裝
唔通我晚晚飛車仲裝 cam 嚟 cam 自己咩

點會無車cam
咪玩

超速仲夠膽俾人睇車cam咩

兩個都係支那司機，女人仲衰
少啲支那司機就少啲意外
所以兩邊都仆街
最好兩個都咪撚再揸車

對佢地黎講飛屎先係事大
即使洗一千幾百個上終審都要打到無罪

咁咪上訴囉

轉灣隨時有盲眼位，小路見到無車咪出囉，結果大路車超哂速劈話嚟，咁又點計？

咩叫更大可能？
即係有小可能唔係啦！

平時你哋唔撚係成日了啲無聊嘢話有疑點咩

呢次咪正正係不能夠prove beyond reasonable doubt 囉

屌你老母討論就肯定講個最大可能性

係佢自己講[極可能]我先反駁佢

如果佢話有[極細可能]我就理撚得佢

林夏薇本身都唔少野
聶連律師都唔請
一係 真係惡到撞林柒都唔怕
咁樣打橫行法最小都政治局委員級親屬
有咁猛連庭都唔洗上啦
係DOJ度就截左

會唔會真係林夏薇超好撚多所以夠老定咋

好似你咁冇車牌就最安全 唔驚俾人告啦

係咪知贏硬先會選擇自辯 請律師錢都慳返

你上運輸署網睇煞車距離啦
時速40 煞車要20米
時速60 煞車要35米
仲未計呢個係最短距離for 普通急煞
林夏薇比人撞到先開始煞 都係停25米咋

呢單Case除左冇車cam外
林夏薇完全冇錯 亦冇講錯任何野做漏任何野
律政司如果咁都接受呢個判詞 以後大把撞車Case可以用呢單案例甩身

香港根本一撞就一定係不小心駕駛
平時Cut雙白/亂過線都可以入你不小心駕駛 有乜理由呢單甩

開波子唔請律師
應該係有百分百信心先會咁做

你地究竟有冇車牌

搞掂個老爺既困難度大好多，出得庭，對家係明星，實有人報
相反夠猛料既，比個電話SJ，order截左件case，神不知鬼不覺
再唔係事後同林拆掂，都易好多啦

上面有人貼左個位
我就估係某人超速超好多喇

中港牌唔少係人大政協

供詞有問題法庭唔採納
唔係話小路出大路攔腰無問題
兩回事

係原告自己份口供推翻咗判決

上訴有得打

呢個議題我研究過
香港早期係唔寫官名,CASENO
199X-200X通常出是旦一個資料
完全唔寫係呢幾年做法

涉事司機聶音妮有後台？

有錢點都要上訴啦, 仲成世界既

大家都山頂 肯定有咁上下

你呢個煞車距離無考慮到撞車嘅物理影響
攔腰撞一撞 會減緩車速
點會等於平時行車嘅物理慣性

。反而，被告證供可信，車身花痕證明碰撞時兩車平衡，與被告證供吻合，判處罪名不成立。‬
涉事司機出庭自辯，指於小路出車時已停下3至5秒觀望、確認沒車才踩油上前，怎料一個白影飛快擦過釀車禍。

林架911上斜都25米

我就估有人超速喇

比小路車撞腰有咩可能係大路車錯 大路架車憑空出現？

連登仔可能又炒車

有車牌嘅人絕對唔覺得自己會輸
畀小路嘅車撞腰咁都有得打?
點知遇到個無車牌嘅法官亂咁判案

林小姐都唔細支 後台係慶門李嘉誠

攔腰撞係某人既單方面說詞
法庭接納既係 車身花痕證明碰撞時兩車平衡

攔腰撞係某人既單方面說詞
法庭接納既係 車身花痕證明碰撞時兩車平衡

小路既係聶
聶冇請律師自辯
林係控方(HKSAR DOJ)證人 係冇得請律師

廈門*

咩野叫兩車平衡， balance ? 法官定妓者中文差

妓者係咁寫我咁copy啦

如果大路盲眼彎位有車超速衝出黎

當小路車真係望過大路無車先出 結果比超速大路車片中

咁小路車有無方法自保？

利申：純討論學野

咁你明唔明佢講咩..因為我真係唔明即係點

平行掛
parallel

依啲位起步要快大腳油，一邊睇鏡一邊出
好多撚屌入大路都慢駛，彎位架車一出彎未必停得切

上親山頂都好撚驚
又多禁區唔熟路
班奴隸主個個開車又惡過隻積

剩睇新聞都知佢衰邊飯啦
佢直接話我當時行正線, 忽然間有車CUT線出黎欄腰撞我
咁講都已經好夠

上訴啦, 玩大佢

其實呢下咁撞真係無需要車CAM都應該識判

睇youtube都見過有中港牌車小路出大路 大路架車到讓線位 小路架中港牌仲出 差啲撞

攔腰撞係某人既單方面說詞
法庭接納既係 車身花痕證明碰撞時兩車平衡 (平行?)

所以咪要話當時行正線
架車冇去咗對面線
以山頂嘅路況冇可能做到兩車平行喺正線

如果有車cam片嘅話應該唔會咁判

上面有巴打貼左位，果度冇可能正線平行
假如大家都冇車CAM你講死呢套說辭證供果度唔會甩既
但到尾又要考慮有冇人超速
咁係另一回事喇

10個有10個都唔誇張

佢都係支那人黎

所以宜家駛近小路都收慢
都見D車成日隊個龜頭出線位
我預左佢小路會出來

究竟呢個post幾多人有車牌同揸過車？
同埋有批判思考？

攔腰撞，係林覆薇自稱而已
事實林架車係副座至後車尾有撞(側痕) ，
小路架車係右前胎同泵把爛，
即係小路架車已經突左出黎再左轉緊
好似個「令」字個頭咁，
最有可能係林最後有避車所以界到車側

再者，人係有預判能力，
除非太快反應唔切，
或者根本無望到無反應過
唔係都唔會撞完先剎車掛

就算撞完先反應好似下面咁
如果50kmh, 有揸開車都知根本唔快
亦即每秒行14米

呢段片架車撞到阿伯飛起，
估計點都有50kmh掛，
撞完停都係一架面包車加10噸貨車加空隙，
咁撞法都係約15米就停到

仲有，林聲稱自己無車cam,
而同時對家都無車cam既機率有幾低？
我合理相信裁判官係有睇到小路車cam,
而見到小路車有係路口停車再轉，
同時林小姐口供矛盾先判林輸

點解三張相都唔多同樣

但又不能排除被告指林夏薇當時車速太快，在疑點利益歸於被告下判罪名不成立

咁如果對面告番佢車身撞車頭
係咪可以用番同樣理由黎走甩
反物理都有得疑點利益歸於被告

其實事主冇Cam就基本已經無可能用事主超速黎屈事主
而且被告架車望左

根本一撞完林夏薇表現出完全無腦既指控
中港牌大媽定撚到呢d廢柴我自辯都贏

好嘢
以後小路出大路直接
地板油鏟出去
邊個俾我撞邊個唔好彩

中港牌唔撞人拎個中港牌黎把撚?

唔洗驚炒車, 今次冇撞到人以前都肯撚定撞過then不了了之
一係將來會撞到人

搭多句，如果車cam 日期時間唔準，係咪一定冇可以呈堂

話明係燈，逢跟必錯好正常

你問得出有幾多人有車牌同揸車
但你講出黎既唔見得係熟練司機嘅疑點

你話撞擊角度
大路有車, 小路無論任何情況都冇理由出車, 此乃事實
我理得你點撞, 小路出去又未行正線, 撞到人基本就係錯
但凡事總有例外

而家唯一一個可以入嘅位就係其實已經拎咗正線, 而林小姐係去咗對線避佢但避唔晒引致碰撞
官咁判係好大可能真係睇咗對家CAM 然後得出呢個結論, 如果係咁, 連登仔就會炒車, 林小姐係抵撚死, 而事實上從判詞講, 林小姐打唔甩呢一個質疑.
但我唔見得你有提出過呢一點, 所以我都懷疑你嘅睇法

個官另一個懷疑嘅車速絕對係bull shit
一來唔可能單從車CAM測量到
女人反應慢軚痕亦都未必能作準
三來並無任何其他證據顥示佢超速, 所以理論上唔可能成為疑點

睇咗google map個位未，大路S型灣呀，如果大路車超哂速，小路望出嚟無車，一出就飛到有幾奇

中央政府級別幹部 vs 地方土豪幹部

從來不變，有錢人話事咪傻

中港牌呢個真
見到讓佢地行先
真心無能力同佢地玩

有咩事叫老散來到都無用
我地係平民
鬼叫自己老豆唔係咩幹事/做官咩

Balance你老母
Parallel呀on9仔

你上面果度有一大堆假設

要撞到個阿伯飛起 = 50km/hr
（呢個我真係唔識 唔爭辯）

佢係撞到個阿伯先開始煞車
（其實個阿伯唔係跑出去 佢一定正常視野見到個阿怕 個思考時間一定早過架車煞車開始）

林夏薇個反應速度同呢個司機一樣
（林夏薇本身能力係無從考究, 但你竟然覺得林夏薇比人撞個反應可以同一個司機撞路人的反應比較？大路車根本就唔需要讓車比小路的人出黎, 上緊斜亦自然要印住個油門保持速度上, 點會每逢見到小路就收油？）.

林架車係副座至後車尾有撞(側痕)
小路架車係右前胎同泵把爛
一個車頭傷 一個車頭唔傷
呢兩句statement已經知邊個撞邊個啦
點樣平行ar.

平衡

平行

你真膠？

撞飛唔一定要快
m1u1+m2u2 = m1v1 + m2v2
只要架車夠重 個呀伯夠輕就得

用屎眼諗都知係妓者分唔清啦

平行又 on9, 平行點撞呀

係咪痴線 小路出大路點都係小路錯啦下話

我上面都有講 不過冇人理
做個假設
當小路司機望當段最高車速10秒距離都冇車
佢咪可以合理出車
係呢個時候有架超哂速既車衝出黎 5秒唔洗就到小路口撞
上到庭你估小路車錯定大路車錯
難聽D講 識渣車還識渣車 但講"不小心駕駛"呢條罪唔係識渣車就會完全了解到

咁其實而家有咩理據證明證人有超速？

平行可以hi到

唔知架 可能被告有 而法官信佢囉
我只係想強調小路出大路撞唔係一定小路車錯
當然通常小路車錯既機會好高 但唔係一定

平行係唔會hi 到，只會撞到車尾

嗰個叫collinear 🤦🏿‍♀️

小路車左轉出大路，
轉到一半時，
林大路駛到兼向右扭呔避車，
咁個撞擊點咪而家咁囉

邊個撞邊個就睇觀點與角度

仲有阿伯段片個錄影係另一架車cam,
個車cam擺係中間，
阿伯係車隙行出去，
點樣有正常視野呀

你如果有正常頭腦都會諗到

你示範下兩條直線點會接觸到

假設小路車轉左少少 而林大路揸到 而佢根本避唔到/煞唔到(唔夠距離)
咁點解唔係小路車錯 唔洗留合理距離比大路車?
定大路車 隨時要預小路犯規衝出黎?

你拎兩個筆盒試下點樣可以從後趕上用自己車側撞前車車頭啦
and, 小路出大路同cut線一樣, cut 線果個幾乎有絕對責任佢可以安全入線, 你仲未入晒條線而撞車/甚至比後車撞, 都輸左大半.

你段片個阿叔企左係中間d白線少少時間先出去 我唔肯定車cam架車有冇泊到踩晒白線 但如果冇 後車一定見到個阿伯的頭 只係見到佢停果下, 冇估到佢會沖出黎
正如你係大路見到小路有車一樣

真係諗唔明部車冇打橫行的能力點車身撞車頭
話唔定係林太飄移去撞佢？

被告後台好撚勁,打贏官司再恐嚇

搵左盧sir 黎查wo

中港牌面前，唔只窮人含撚，而家連有錢人都要含

上咗東張。盧sir話如果小路嘅車出大路，被車撞，應該係大路車車頭損毀，同埋計到林夏薇架車時速36公里。

最重要，如果要好似小路車司機咁講，喺小路見到無車駛出嚟，再停兩秒，要撞到大路車，咁架大路車要時速139公里先得，係無可能架

169 not 139

記錯咗

盧sir:
1. 推測大路車時速36km/h
2. 小路車如果係望到大路冇車先岀
因為個位可以望到91m遠
佢岀果兩秒有車高速閃岀嚟撞佢
咁大路車時速要有160幾km/h

我信物理科學多過所有有立場既人9up

就算佢供詞矛盾
但被告供詞都違反物理啦
唔可以當打和?

狂野時速咩169

免費宣傳的

唔知個官會唔會睇東張西望呢

93m
記錯左

打甩左仲有冇得再追究

上訴la,169撞落去,個女人死左la

馬雲 馬化騰果班好似有山頂獨立屋

大陸人如果住得山頂真係好有背景

樓上撐中港牌個d

林夏薇真係正撚到痴線
點解會紅唔起

"如果要好似小路車司機咁講，喺小路見到無車駛出嚟，再停兩秒，要撞到大路車，咁架大路車要時速169公里先得，係無可能架"

中港牌被告比假口供， 刑事wor

屌…香港仲有無公正公義㗎？！

我知，無吖嘛！係呀，自從俾班大陸閪入侵香港開始已經無法治啦呢個地方~

好正常，香港法官就係要越垃圾越快樂

而家裁判官一定要低能無知，冇常識無人格，偏頗有立場，愛國親共，唔要臉+臉皮厚，咁先至叫做合格。

林夏薇個大陸背景都唔野小

我大路超速就我欄腰撞你啦點會比你小路撞返我轉頭

有普通常識既人都可以有咁既結論，大路車冇可能超速而比小路撞返轉頭，而家仲有埋實質數據支持

地區法院啲官咁嘅
做衰晒地區法院個名咖喎